讀緊U 打算做兼職補習導師

請教各位，做Ngo嘅功課班導師 有兩個選擇 一入學校做 1對20
二 係ngo中心入邊做 1對10
邊個好做？

私補更好 跟補習班真係攞黎辛苦

入學校會唔會更自由？

幾錢？

🏀

睇下有冇admin野跟，有就煩到西咁咪撚做

係中心做可能會有 入學校做冇 而且好似學校做冇人管我

75

私補好過啦，補豪宅區平均都有4-500/hr

入得學校多數雙教做功課，但好多多時間都係湊仔同埋處理秩序問題
私補好好多，因為係佢有求於你，而且時間相對較彈性

以前我讀緊u一開始都係靠中介，得150-170/hr，後來補得唔錯其中一個家長一加我好多學費，同介紹另一啲好有錢既學生給我。
之後先知原來有錢人搵私補係另一個世界（尤其係內地家長），閒閒地都有3-400/hr。
聽佢地講在職老師或全職補習既專科老師開價係5-600/hr起跳。教英文既外籍老師係800-1000/hr

75蚊咪玩啦咁低

補習社同私補個合理價應該係150同350左右

唔識客

點搵私補？

入學校hea教 紀律都唔理嘅啦

好易搵，先上中介搵豪宅區既學生，唔好介意價錢同交通，之後再經家長介紹肯定高。
我之前讀書就係搵到個住西半山既家長，佢見我補得唔錯就由200/hr加到500/hr,同埋介紹其他有錢學生俾我。

中介食幾多堂介紹費？

你補幾年班學生？補全科？

中介通常食半個月，食水好深，當識左啲人脈廣既家長後一定係叫家長介紹

小學至中學都有，主要補英文同數學

真心老閪都唔好番學校or NGO啦 一黎比人壓價 二黎時間唔自由（通常都係放學時間）跟住仲會有某啲學校既學生好百厭 最後最煩既就係某啲中心對老師既要求好高 又唔知道自己出得果雞碎咁大把

正正經經搵份intern好過啦